聽日去機場，拖唔拖喼好

如果冇旅客=班狗可以清場=要散水
聽日最安全係唔係有班要離境嘅旅客陪我地一齊留
趕絕散水撚
仲有咁多旅客等緊車啊，等緊搭飛機啊
你同我講散水？
大家話拖唔拖喼好

自推

比啲意見

推

推
不過如果佢叫你出示返機票收據點算

work

[賽後檢討] 抗爭者進化史

機場個IMAX特別平

我送我啊妹機
點知飛唔到
唯有幫佢拎喼番屋企